想睇有關 美國歷史既書 有冇咩推介？

如題

Oh~say can you see~

lum唔倒有咩
去誠品行一轉睇下